let questions = [
    {
        question: 'Qual desses campeões NÃO foi lançado junto com o jogo?',
        options: [
            'Soraka',
            'Garen',
            'Alistar',
            'Karthus'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quantas rotas existem no jogo?',
        options: [
            '3',
            '5',
            '4'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Soraka amaldiçoou qual campeão?',
        options: [
            'Warwick',
            'Mordekaiser',
            'Gragas'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'O barão Na’shor surge em quantos minutos de jogo?',
        options: [
            '25',
            '15',
            '20',
            '10'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual desses dragões é responsável por dar aumento de resistência magica à equipe quando abatido?',
        options: [
            'Infernal',
            'Montanha',
            'Oceano',
            'Hextec'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual foi o PRIMEIRO campeão desenhado pela Riot?',
        options: [
            'Master Yi',
            'Teemo',
            'Lux',
            'Singed'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual desses itens NÃO existe mais no jogo?',
        options: [
            'Catalisador de Eras',
            'Sedenta por Sangue',
            'Coletora'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Com quanto de ouro você começa em uma partida de Summoner’s Rift?',
        options: [
            '400',
            '350',
            '500',
            '600'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Até qual nível é possível subir seu campeão no URF/URFEA?',
        options: [
            '25',
            '30',
            '40',
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Na lore de League of Legends, Aatrox é um:',
        options: [
            'Darkin',
            'Yordle',
            'Ascendente'
        ],
        answer: 0
    },
];